曼城隊巴被攻擊 高普致歉

【體育】曼城在周三歐聯作客利物浦，在隊巴駛進球場前，被利迷投擲煙花及啤酒樽。

歐聯8強首回合，曼城先作客利物浦，大軍乘坐隊巴去到晏菲路球場前，已有一大群紅軍球迷「恭候」，更有人向隊巴投擲煙花、啤酒樽、汽水罐，希望擾亂一眾藍月球員，先來個下馬威。

利物浦官方及領隊高普（Jurgen Klopp）皆在比賽開始之前向曼城道歉。高普說：「我真的不明白他們為甚麼要這樣做。我們用盡一切方法去防止這些事件發生。我代表利物浦作出道歉。」

至於曼城主帥哥迪奧拿亦大方回應：「多謝高普的道歉。我們沒有預到情況會是這樣，我知道這不是利物浦，生事的4至10人絕對不代表這家球會的歷史。」

原來痢狗出茅招 影響人作賽

屌你老母道歉當無野?要重賽啦

唔知以為曼城利物浦世仇
由頭HER到尾 仲搞鳩人隊巴

獌鏝同氣連枝

大家有共同敵人, 都要搞到咁大呀

俾著係摩佬一定會勁小氣搞大件事

騎馬好有型

我代表全連登利迷同生事利迷劃清界線

利市d工廠佬真係生番黎

利物浦同曼切斯特的雙城記

比你老母臭閪著咩
又關曼聯事
番去含撚啦

重賽啦

比隊閪波踢出局就咪咁撚多嗲啦

嬲撚到

哥帥都話無嘢
做乜衝咁多狗仔出嚟傳聖旨
一定係而家週中夜晚無乜世藝
十分空閒啦

搞事=假利

3分已袋
理撚得你

全世界利迷都係咁低質

其實高普同哥迪奧拿兩咁都幾難得
明明兩個由多拜鬥到依家都仲會咁互相尊重次次回應都幾有禮貌 內心係咪真唔知但起碼兩個都少口水戰
不過點都好 搞事班利都係離撚晒譜

希望搞事班利狗全家俾車撞

魔性

贏波燒鳩人架巴士?